而家係凌晨兩點鐘

點解仲唔瞓

因為失眠

訓唔著囉

飲勝

你弟婦入咗黎

弟婦

呢個topic好熟

食太飽點算

魚香茄子 煎雞翼 蓮藕餅 唐生菜
變咗食物焚化爐

然後搞到訓唔著

扣喉

但我體力消耗同食量成正比
扣喉又會肚餓

等男朋友收工WhatsApp 我

有男朋友就行埋一二邊啦

Sleeping

咁早